【地鋪大劈價】業主趕新年前出貨！

1. 旺角山東街47至51號星際城市地下1號舖，面積約830呎：

目前租客「數碼通」，月租約45萬元。

業主2018年放售叫價3.5億元，，回報率1.5厘，
現大劈價40%，至2.1億元，回報率增至2厘。

2. 花園街43號地下

鞋店月租39萬元，
業主叫價由2億元減至1.3億元，減幅35%。

3. 亞皆老街6號地下連閣樓，

舖位現空置，業主叫價由1億元減至7,000萬元，仍乏人問津。

4. 上環長達大廈地下A1至A5舖，面積約2,000方呎，

租客「許氏找換店」月租達79萬元。

業主原叫價2.6億元，回報率3.6厘，

劈價27%，開1.9億，租務回報率將增至5厘。

過億既世界
同我完全兩個時空

有平咩？

回報率點會追到啊
租金一樣跌啦

3. 亞皆老街6號地下連閣樓

個閣樓係唔係僭建㗎？

找換店都月租79萬

當再冇人租時，回報率有乜意義

聽講有啲找換店係支共走資既地下錢莊
所以佢地賺既唔係淨係差價

月租79萬？！你畀我？

呢d垃圾鋪位值過億

食咁多催淚彈，你送間鋪比我都要諗諗先

經濟攬抄，惟一勝算！

許氏係陳茂波

呢個真係唔知

連登仔閒閒地十億八億身家

舖頭d價一向任up

點會無
好多有錢富二代數都唔L識計
買到又有回報就會上釣

自己租返

宜家先係攬炒嘅開始

旺角鋪蝕到渣都冇

鋪位業主唔係好有錢咩？吉咗間業幾年都得。做乜要減價出貨

*站在業主角度
其實減鋪價係有啲傻, 依個價講真有幾多人接呢, 但啲人見鋪價跌又想平啲租。
~變相要減租。

*站在消費者角度
緊係好啦屌

當找換店唔租時，個位唔知仲點租到79萬

咁咪有多d富二代買，循環來幾次
就越買越落，財富轉換到其他
smart money holder 到，就會有個平衡點
所以早死早超生

光復香港，時代革命